被世界遺棄不可怕 喜歡你有時才可怕.......

留我做個垃圾 長留戀於你家

做垃圾又點養到家

秒左

唔好咁啦，雖然彩同紋身師一齊，出賣左你
你都唔使話自己係垃圾架嘛

樓豬俾印狗收復鍾意男人

好撚醜樣

我已經外出工作

佢無出賣我

我d taste正路好多

鍾意男人唔係罪喎

我地要俾多啲愛心牙腸

多啲嚟密啲手

我只知道我中意佢

發達大計

全game唯一好人

呢首我飲歌 支持樓主

如果我是半張廢紙 讓我 化蝶
如果我是個空罐子 為你 鐵了心

彩瑛係我老婆

就算彩遺棄你跟紋身佬，我都會係你身邊

我同彩永遠一條心

做咩搶我對白

連登唯一一個肯幫牙隱開post嘅人

每次唱呢首歌 啲囡囡都讚我好人

Never give up her

唱到喊出黎